究極老豆搵仔係假！！另外有少少野想同大家講

老豆未開始再搵仔
再開始會宣布，同大家講

另外有小小野想同各位講
經過今日poly同其他tg group發生既事
我總括有幾樣野

1)對方已滲透在我地身邊
自己分辨應唔應該捉鬼
唔好太容易被煽動
自己判斷下
最重要係唔好發脾氣，大家同路人
好聲氣啲唔洗死

2）tg group極多fake news
唔該各位要基本fact check下先傳
圖都無張真係需要屌老母

3)對方用梗狼來了政策
我地接收到消息唔該唔需要太驚弓之鳥
2,3架狗車我地亦唔需要太驚
但要保持警覺
來了就打，走左就搵機會休息

幾句小小說話希望各位明白

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

推下

點假

入面有圖
究極老豆搵仔係假㗎

推